[新手] 狗隻訓練問題

隻狗搶繩 或 叫佢行佢唔行
應該要點訓練?

同埋 佢會吠人或撲人 點樣教佢"停止"指令?

搶繩時 將條繩向上扯 頸環拉到佢條頸會痛 痛就唔會搶

吠人可以用手指指佢個頭 or 輕力拉佢條頸(好似媽咪狗用口咬d bb 狗既頸咁樣)

你自己咪狗囉

Agger